覺唔覺得男朋友係大隻仔真係好正？

唔係講緊d 一舊舊健美先生 都唔係瘦到有腹肌個種
係真係有肌肉個種
不過一定好冇安全感 因為一定大把女仔approch

肯含撚嘅大隻男朋友最正

gay

好撚正 啲皮膚又光滑過人 個樣好後生

LIHKG
全港規模最大的同性戀論壇

好想含

係

好羨慕個女仔fd 有個大隻男朋友

係bonus 囉 的確好正
但只得大隻呢個優點做男朋友就唔得
但如果有其他吸引力 而唔大隻，又ok

唔覺得正
仲要多數都自戀到仆街
成日影埋啲肌肉相
寧願揀肥仔都唔要肌肉仔

好正

但短小

認同！覺得自戀係真！
影相成日特登谷行手臂
去旅行影相借d二除衫show off肌肉
好似女人

不過可能只係我唔好彩遇到果個係咁

欣賞果d又叻又大隻既男人
當練大隻只係副產品而唔係成個人既重點果種

操咩操到A字搏同寒背阿？咁撚有趣

真係認真同勤力操嘅，每做完一set都係咁飲水啦，完全唔會有氣打卡囉

係咪姓何

咁你真係有雙下巴 對大腿多肉 面又腫喎
有話錯你咩

本身A字膊同寒背！
所以操完有好多肌肉整體個身型都覺得唔靚

姓關，關你咩事

認同 如果大隻係個個人嘅selling point 反而會覺得佢好蠢 無咩腦

認同！覺得自戀係真！
影相成日特登影波罅
去旅行影相借d著泳衣show off身材
好似男人

不過可能只係我唔好彩遇到果個係咁

欣賞果d又叻又大波既女人
當大波只係副產品而唔係成個人既重點果種

其實身材好嘅男女影乜都被人覺得自戀
有身材可以show off
就一定有人酸

Ex係典型港女 日日都去打卡 飲哂手搖珍奶 好勤力果種
但呢種勤力只限打卡 對自己/我地將來完全無計劃
而且自戀係真，好鐘意打卡果陣影埋自己個樣上ig story打卡
以前仲會話我有腹肌 話我溝死女 對大腿多肉 面又瘦
搞到我而家搵女朋友唔想再搵典型港女lu

P.S. 唔好以為典型港女一定好屌，我經驗證明左係錯的冇波冇蘿仲要肥

唔識操膊又淨係操胸唔操背係咁架啦
你個個唔fit啫

如果一個人冇selling point 反而會覺得佢好蠢 無咩腦
啲人好似真係以為練大隻唔使知識
求其操下就大隻到
人地背後學幾多營養學 肌肉解剖你都唔知啦
人地仲識照顧女性經期

可能操到個trapezius好勁

其實可能你條仔overtrained 或者壓力大 亦都可能係你唔夠正 性方面有操點都好過無運動過既仔

佢有操呀
已經叫改善左架啦 唔係仲衰
係 只係我果個唔好姐
喺gym房見好多身形好靚

操嘢太多學問了
背部正常人喺日常生活都少用
所以感受度多數差
唔識操導致唔寒背
胸背唔平衡係常見問題

我無話唔洗知識

但係有類人就係打份Sales或餐飲工 再唔係就係啲煩膠PT狗

練到咁大隻日日J自己副Body真係好蠢

但如果本身係專業人士 再操大隻就好勁

因為佢地放完工仲有時間同動力去操

當然 我認同一個人無Selling point唔單止係蠢 直程係廢

唔係每個做gym 男仔係咁既
小心揀囉

有呀

唔係

講到肌肉解剖咁誇
如果個男人係專業健身 做教練 參加健美比賽果d
而令佢個只花時間鑽研操肌就話姐
果d都好欣賞
但如果普通人 建設性既野唔做先 例如事業發展 計劃將來
淨係將時間放喺健身 平時就hea下hea下
呢啲我覺得同興趣係打機無分別

痴撚線
班女自拍就得
男既自拍就唔得

我唔肥 只係唔係做開gym果種肌肉型
唔知頭唔知路就唔好亂咁judge

佢overtrained 得好緊要，次次做完gym都呢度痛果度攰要我幫佢接摩，一路按佢一路嗌好酸痛
性方面有無好過無做gym既仔呢層我就唔知啦 前前度都係做開Gym但佢仲快過前度 我都無得比較
不過前度硬度係夠既

你夠濕夠緊咪硬囉 仲有你身材樣唔正都好撚影響

嘩，諗起都覺得奇怪

無錯，不過好多都係求其做下打下卡比人覺得好大隻就得架啦

瘋狂深蹲

唔係呀!!!
我意思係佢本身A字膊加寒背嚴重
上身好彎 坐喺度好似縮埋一嚿咁好核突
唔知係佢細個姿勢不良定點
之後練多左背係有改善
但真係本身形狀唔靚
操到唔錯大隻都無人地身型靚果d大隻佬咁好睇

咁佢夠硬呀，佢有做leg day
呢度唔係成人台就唔講咁多了
不過如果佢係要嫌棄其他人之前都照下自己咩樣先

我身材樣子都正正常常 咁當然各花入各眼 唔夾咪分開囉無野嫁而家男朋友同我性生活好美滿

係我太大食嗎

咁你自己又唔做尖 整返自己靚副body 你男朋友性慾都好d啦

Thanks for sharing 大食配大食開心好多

我都有做尖嫁 無腹肌姐但都有靚pat既 想傾做尖可以交流下呀

利申 而家男朋友性方面好夾

唔覺 中意靚仔瘦男

想點傾先 留tg 啊？

天然又的確好難操到起角咁靚嘅

其實唔鑽研操肌係好難操得大隻
你見到街上d明顯嘅大隻仔都有5年以上嘅操練
一件事 專注做五年又係咪咁易呢

一半一半，呢啲男仔成日俾人誤會多女，搞到啲乖嘅女仔覺得佢好花心而止步。 反而啲open嘅女仔會追呢type男仔，不過太open 呢啲男仔只會拍散拖

好明顯佢就覺得女人可以shopping, 男人唔可以打機

點解我咁大隻都冇女

冇po自拍定真係一張相鬥冇影？

唔會想對比下個樣咩？

真係無對比嘅話睇體脂個d同照鏡咪得

樣子問題啦
操左咁多年唔覺有女會埋身

不過著背心嘅話又真係feel到多咗女𥄫嘅有啲仲要都幾明顯下

這就是女權

你係想交流咪呢度交流 我做開既workout都係練glute & abs & shoulders，無深入研究都係上網自學

寒背A字膊 即係鳩操啦
「人生最落力」既野都好鳩咁黎

女士唔為自己努力保持良好體態，男士就被冠上無安全感之名。
不如試吓一齊做下運動，提升自信啦。

有豬西望你會係咩感覺

點樣明顯法？講下

其實唔會特別留意有冇人𥄫自己除非太明顯

例如前面有一pair女仔行緊個時聽到個女仔同個frd講手臂好粗喎咁lor
都幾大聲吓

自貼先啦 未見過你係健身post 出現

下？一定要係健身post出現先可以fit? 三五識七點解要自貼俾你睇？

覺唔覺女朋友係大波妹真係好正？

大隻一係gay一係性欲好強

笑左 其實你可以再吹大d 反正都唔洗自貼

巴打幾高

哩位巴打都幾痴線，你唔信嘅咪當我9up囉 叫人自貼做咩啫你
同埋呢健身都有好多野玩嘅，callisthenics 即係街頭健身又有 powerlifting又有，cross fit嘅又有 咁小弟就玩開街健+重訓嘅，見健身post無咩人討論街健我咪唔入去囉唔駛起曬鋼嘅

173-174左右

標準身高+大隻

其實呢 老實講你真係好柒 真正大隻身形靚既師兄唔會自吹自擂話自己幾大隻呢個係人哋把口讚你嘅先係有料
識得勁嘅人都係好謙虛邊會話自己有幾正引到幾多女濕
我肯定所有女人都鄙視你呢啲自大嘅戇鳩仔

咁你咪當我吹大囉，唔自貼就當人吹水

夏天一著tee就飛釘，好煩。

下我幾時有話過自己好撚大隻身型好靚引到好多女濕只係純粹講咗一件事出嚟之後有巴打問我咁我咪答佢個位巴打囉，我亦唔覺得自己好大隻好型大把人勁過我，唔明巴打你咁燥做乜

最撚你呢類傻仔 係有吸引力都冇時間係連登吹水 忙住屌緊閪啦白癡仔

好矮喎週街米八亦唔大隻，比上不足 比下有餘咁啦

你人生得屌閪同操嘢？你操嘢為扑嘢㗎？

周街米八同時間其實周街都米六幾呢個身高ok啦幾好

覆你都哂鳩氣 優仔

傻仔

俾人搶曬喇大隻仔
唯一有練手臂既男同事，俾我估中有女朋友

你鍾意啦都唔知你做咩 講下自己經歷好似得罪你咁狂屌鳩人

你地班女好狼死
搶到一個都不剩
平時又話大隻恐怖既？
好喇，微大隻個啲基本上俾女溝曬

（微大隻貌似受歡迎過大隻到100%健美先生個款）

你有我一半先出黎同我講野啦

後生會唔硬?

笑乜撚野？

著衫顯瘦 掉衫有肉 先係真理

肥撚到隻豬咁 而加好多肥仔擺gym pose肥扮大隻

擺都擺張乾身少少 倒三角比例好少少啦 唔該 借刀放張網紅好過啦

個樣未操喎

好柒

夠膽咪擺返同樣pose放出黎睇下囉

咁都有交嗌

我前世應該得罪咗上面位巴打

香港地健身就算啦同外國差太遠，一黎大部分人對呢項運動其實一知半解，二黎香港人不嬲就mean

bulk緊果陣就話你肥，俾你減到出腹肌就話你樣衰太大好核突點都搵位入到你

P.s 我自己覺得男人一定要做運動有番咁上下肌肉，好似鬼佬咁夠man
得個樣油頭粉面果d保護唔到女仔

係咪搶左佢條女

太大隻不了

係，身處澳洲個風氣真係好好好，會appreciate 你努力又會俾passion你encourage你

夠你柒？

標準身形最好 太大隻好恐怖

有肚腩仔先係最正

無睇上文下理
不過個樣同身型都真係好柒

你夠膽咪貼上黎 你夠我大隻咩

兩年前既都砌贏你啦
打撚曬光咁既樣

樓上 d gym撚
證實左真係弱智

呢種點？
睇戲時覺得勁正，雖然都4張野但仲keep得好好

佢咪係 國民爸爸 仁洲街市嘅兒子 魏大韓

唔係以前藍色生死戀果個男主角咩
利申唔睇韓劇
不過睇完呢套野之後覺得肌肉男都幾吸引

頂，原來係
有冇多d佢既戲推介

強身健體係好事
但係健腦都要既

幾好啊 有少少胸同腹肌 又唔會太大

微大隻先係最正

冇啦啦嘈交都有嘅

一嚟就嚟到呢種點比

真係有自貼

有冇下文

兩年後呢

嘈咪嘈囉，呢到連登，預左
但唔好一黎就自貼啦典型健身上腦

之前同人嘈交po過啦

呢種叫咩
以前覺得大隻仔好肉酸，呢種反而覺得好正

借刀姐下話

Gym撚只係一堆飲奶粉大無腦既腎虧pussy

本身鐘意瘦但有肌肉 唔鐘意大隻
男朋友係運動型 早幾年開始gym
再加埋其他運動 好似做運動係必需 其餘先係見我
慢慢搞到對做gym呢樣野反感
最近啲gym唔開 好開心 終於唔洗同啲死物爭時間